IQ題 四頁內估得中 樓主自貼

有日小明係條街遇到街頭騙案
點解四圍睇到件事發生既路人都走埋去嗌佢做師兄呢

四海皆兄弟

錯 但欣賞你既思路

錯啊 9up 係冇用嫁

中旅社

點解會係中旅社

因為小明係劉浩龍

因為小明真係叫師兄

冇人估得中
我想自貼都唔得

秒

中女射

都話錯
我個答案好好多

師兄莫望報

因為小明跑得快過火車

木鹿大王

第一個到現場既警察
其他係同僚

唔知點解條題目有啲詭異嘅感覺

有咩咁詭異

因為中旅(女)社()射

算啦，
你啲咁嘅人，
估中咗又真係會自貼咩，
咪又係會走數，得個講字，
借口多多，
越嚟越憎呢啲咁嘅IQ題。
由舊登都今日都未見過有樓主認真出題，
秒咗會找數嘅。
睇到都無癮，哂氣。

估到先講啦

其實無人想睇你個毒撚自拍撚樣

你條廢柴次次都走數仲出咩題

笑佢正廢ching

小明係警察

樓主個答案低汁我肯定屌撚死你老母

找咗數先啦

屌硬

因為佢係.陳庭佳本人

因為拍緊警訊 全部演員都係警察

你找左數先估

大家都估唔到

因為佢遇到係比錢做gym個d騙案,周圍d人都係岩岩比人呃完/本身d職員

錯啊 估到未啊

屌你老

因為街尾有間中學 係佢既母校

依個似喎

點會似呢
我個答案好高汁

撚樣

你

你咪係正撚樣

iq題？屌你老母，個答案一定亂鳩咁來咖啦

而家有iq題都係屌撚咗先算

屌你老母

( Show Blocked User - 陳庭佳本人 )
唔洗講咁多

大家估足全日都估唔到 我好撚想開估

因為個騙案就係所有人一齊叫佢師兄

錯呀

你老母求下你唔好再貼啲垃圾1Q

你之前個iq post 咪又係低撚質 走啦你

你估唔到姐

估唔中因為你啲答案無譜 離晒譜呀屌你老母
點估都唔會中嫁啦 你中意咩答案都得 點搬龍門都得
因為對你尼講答案唔洗合理

之前個d答案可能有d勉強
但今次真係有根有據

冇人會估架啦，收檔啦你

第一個 reply 就秒咗啦
樓主你唔撚好又話打和呀

因為佢喺街頭買嘢俾人呃秤

收皮啦好嗎
上次先見過有條友俾人秒左夠膽死話當大家打和
自此就唔撚會再有人會信
我理撚得你係自貼定直播打飛機
收嗲啦唔該

冇人估 好撚慘

堆路人係和尚

我自己都放棄左

和尚又點會嗌師兄呢

？

差少少先夠四頁

推一推，睇下你個答案有幾on鳩

推

留名睇on9仔

我都想睇下佢個答案有幾咁戇尻

答案呢

人呢

其實大家都好勁
諗到好多唔同既答案！
開個post務求大家開開心心
今次就打和啦！

開估啦 撚樣

有答案未

四頁都推唔到

膠力不足 連4頁都推咁耐
開估未啊樓豬

答案係咩呀 戇鳩樓主

答我呀

開估啦撚樣

Lm

有聲

痴撚線:
諗住冇人估 冇理到個post

答案呢屌你老母

樓主 屌你老母

見大家咁好興致
唔好比佢停啦
第6頁開估

第六頁開估

開你個鳩答案出黎啦

保證高質

其實四海皆兄弟唔係答案
只不過出現左其他比我心入面更好既答案
但係又唔算估中
所以打和

樓主，你有無諗過你老母一把年紀，仲要比人屌，好慘架

Ching

講好第四頁就第四頁啦
你見唔見無人想估呀，只係想睇你個答案有幾柒

開估就開估啦撚樣

屌你鹵味

低質死全家
留名睇樓豬全家慘死

Pish

就開估了

Pish dllm

樓主真係on99

( Show Blocked User - 陳庭佳本人 )

LM

如果又係啲鳩答案 屌晒樓主祖宗十八代

樓主答案低質 樓主全家過唔到赤口

推到樓主仆街

pish

因為小明只係化名，其實佢係劉浩龍

因為小明係香討出黎

Lm屌樓主老母

開估喇撚樣

唉 開估
答案係因為

因你老母

因為伯母比狗屌

而行過既都係狗公，見到隻狗屌緊樓主老母，大家都係屌過樓主老母既狗公，因此開始稱兄道弟 日子耐佐發現原來四海皆兄弟

開估啦開估啦

答案係旁觀者清
哩個答案高質過哂所有1q題既答案啦
有根有據

咁點解唔係叫小明做師弟呀屌你老母

屌你老母 咁同騙案有咩關係
就算係 都係叫師弟 唔係叫師兄呀

樓主全家落地獄
你真係不孝子 全家俾人由雞年屌到狗年

你老母真係可憐
生咗個又弱智 又不孝嘅

哈哈 真係好好笑呀

點解要叫師兄

屌你班仆街
上到呢到可以個個都叫師兄
出面就唔可以？
仆街過大仆街都幾撚可悲
係唔係都屌 cls

垃圾樓主

iq題 三頁內估到我自貼又點話

樓豬幾時肯找數

我當你師兄講得通
咁又同街頭騙案有乜撚嘢關係呀

有日樓主同佢老母係條街俾人屌緊
點解四圍睇到件事發生既路人都走埋去嗌佢做師弟呢

你老母比車撞最多叫佢臭雞唔叫佢師兄

入黎—>第四頁—>第六頁—>第一頁—>負評—>上一頁

旁觀者啊

新年快樂 屌哂你地老母

新年快樂 你老母俾狗屌
生左你呢隻狗雜種
而家你全家都就快生性病死
快啲去醫院睇下你屋企人啦

祝你全家長命百歲
百病纏身
出街比車撞死唔去做植物人
去醫院探病既能力都無埋